## Wiki 编辑
本文档主要描述在 Wiki 编辑过程中的注意事项和一些规定

### 0x00 措辞
- 在编辑过程中减量避免生造名词
- 如果生造了新名词或使用了不易理解的名词，需要给出名词解释
- 尽量使用易于理解的名词、句式
- 言辞应该尽量保持中立

### 0x01 版本管理
- 为方便版本管理，需要在每个文档最后加上分割线，然后加上 ``version: <版本号>``，<>的内容以合适的内容替换，例如 `version: 2017r1`
- 版本号前四位数字为年份，字母`r`后紧跟版本
- 版本号后面可以跟上后缀，代表文档状态（没有后缀代表为release状态）
  - `-draft` 文档处于草稿状态
  - `-testing` 正在试行的文档
- 已经处于release状态的文档版本不可以修改

----
`version: 2017r1-testing`
